香港人繼續不反抗，繼續支持強制檢測

一日唔封關，香港人都唔應該接受強制檢測！

推

我哋應該開covid party反抗？🌭

是

好，嗌兩句反抗，再鬧人唔反抗先。
搞掂，收工。

變哂做港豬了，還是做港豬好

變革香港！

樓主反抗未？未見新聞嘅？

點反啊 你帶頭囉

你千萬不要對香港人抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

樓主：用文字 type反抗!

又贏

依句真，你望我個名都知點解

第一次封嗰陣咪已經有

班恐懼撚好支持

咪由佢搞囉，反正佢唔封關都係攬炒，與目標一致
你反佢點醒佢點搞好香港咪大獲

屌政府唔封關係改變唔到政府鳩既現實
而家根本好撚多人就好似自我麻目左咁撚樣
覺得自己屌完政府唔封關就當抗爭左
ON９到
你屌幾多次佢都唔撚會封關架啦
封左關仲點同大陸化驗所有利益輸送？
仲點樣騟你啲DNA？

政府唔封關政府唔封關
屌撚左差唔多成年啦
班柒碌飯民仲係度帶頭屌政府唔封關

不如繼續鳩叫我要真普選啦屌
之前都差唔多屌左十年啦，繼續屌啦屌

你咪唔好反囉，香港人最鍾意就係返工，封你大廈果陣睇你第二日返唔返到工

根本香港人就應該團結 ，一齊唔接受檢測。
之前已經講過，港共最驚就係人民團結

香港人 反抗

大家都移民啦，去到外國先團結

我地回覆幾個公仔好有殺傷力

樓豬叫你反抗，佢要草錢上車，唔得閒

你問過恐懼撚未？

其實可以點反抗？
我可以聞到味就走佬，但佢爆門放傳單，你唔想佢拉尻你，你一樣要磅水

班友又要屌留港既係港豬唔肯移民
又要人出黎團結抗爭政府 抗爭咪有機會被人拉咪影響佢地最想既全部香港人移民計劃囉
又要屌人唔走 但就屌人唔抗爭 ON99

反抗？學陳雲屌下區議員幫港共防疫啊嘛

我死都唔會接受檢查，就算要我交罰款$5000，我都唔會交，依個係我嘅決心。

好多香港人對抗爭唔夠決心，剩係識得上連登鬥黃，果啲人我係唔會理嘅。

i see....

大嗌 「香港人！加油」

自己大嗌十聲，精神上完成咗就得

屌，唔撚想畀佢收集DNA呀！！！
唔講第二d，用返工做理由反抗根本就好撚合理，又可以輕易connect埋普羅大眾

香港人最鍾意返工，依個理由可以connect埋藍絲

移民官不嬲精神分裂
第一日識咩?

之前連登恐懼撚幾多
仲驚過d廢老

因為PCR唔適合用嚟做診斷告得入嘅第一單官司

Judges in Portugal highlight “more than debatable” reliability of Covid tests

With the country assailed daily by news of rising case numbers, judges in Lisbon have described the reliability of tests being rolled out in their tens of thousands as “more than debatable”.

Indeed, they cite a study that suggests only 3% of positive tests declared by health authorities may be ‘true positives’.

A 34-page ruling on an appeal against a writ of habeas corpus filed by four German tourists ‘illegally confined’ to a hotel in the Azores over the summer leaves no doubt that a positive RT-PCR test cannot be taken on face value.

Few media sources however have touched on this aspect of the Lisbon Appeal Court ruling – and those that have have given it the scantest of mentions.

The judges’ deliberations nonetheless are loud and clear – set out over three pages.

The panel looked into the reliability of RT-PCR tests due the enforced confinement of the holidaymakers in question because one had tested positive.

Said the ruling, dated November 11: “In view of current scientific evidence, this test shows itself to be unable to determine beyond reasonable doubt that such positivity corresponds, in fact, to the infection of a person by the SARS-CoV-2 virus”.

RT-PCR tests (standing for polymerase chain reaction tests) “are performed by amplifying samples through repetitive cycles”.

“The number of cycles of such amplification results in a greater or lesser reliability of such tests. And the problem is that this reliability shows itself, in terms of scientific evidence (…) as more than debatable.”

It’s here the ruling cites a study conducted by “some of the leading European and world specialists in this material” published by the Oxford Academic at the end of September.

“At a cycle threshold (ct) of 25, about 70% of samples remain positive in cell culture (i.e. were infected): in a ct of 30, 20% of samples remained positive; in a ct of 35, 3% of samples remained positive and in a ct above 35, no sample remained positive (infectious) in the culture”.

“This means that if a person has a positive PCR test at a threshold of cycles of 35 or higher (as happens in most laboratories in the USA and Europe), the chances of a person being infected is less than 3%. The probability of a person receiving a false positive is 97% or higher”.

The judges stress that they “were unable to find any recommendations or rulings” on the number of amplifications used in tests carried out by Portuguese health authorities.

But they went on to cite a second study, published in the Lancet, that suggests “any diagnostic tests should be interpreted in the context of the effective possibility of the disease existing” before the test is actually carried out.

This is not what happens in Portugal – which logs ‘thousands of asymptomatic cases every day’, obliging them all to go into quarantine.

The bottom line is that these ‘asymptomatic positives’ may not be positives at all.

But while Lisbon’s appeal court appears to have accepted doubts raised by experts over the reliability of RT-PCR tests, DGS health authorities continue to use them – and the government and media continue to trumpet them as reasons for maintaining the current State of Emergency, which the country heard tonight may well continue beyond December 8 (see new story on main page).

你唔好得個講睇你表演

你D垃圾公司先要返工啫,我間公司你住嗰度中招隔離驗完先俾你返,唔洗返工仲有糧出,你估我係你呀

點解你咁醒目

冷氣軍師又想水人？

收到風樓主係琴晚偷走返工果幾個
全港應該得佢先有資格屌人唔反抗

多啲你呢啲人政府就最開心
庫房fat fat
好勇武

樓主又唔帶頭 剩係叫人去死 好仆街

邊個話比你知我仲返緊工㗎？我一早辭左職啦

人仲慘過豬

今天我

政黨都唔肯帶頭
普通人點帶頭

以前笑港豬廢老掛住返工唔反抗，但而家同樣地因為呢個原因激起佢地反抗政府
同佢地講政府收集DNA佢地未必理解到，但返工就唔同，真係好切身地燒埋佢哋嗰疊尋晚有個阿伯都叫7婆食屎

量地官都夠膽串人都真係第一次見

大把人覺得冇問題。

咪喺連登出post反抗咗

攬炒

未聽過passive income？唔係個個都好似你咁要咁辛苦賺錢

收到風樓豬係臨時大總統 有大獲野會做 講到明唔做嘅話就死全家

預左你條傻閪會咁講啦,咁撚多passive income你洗撚返上一份工咩傻閪,真係多ON9

你唔返上一份工你何來有本搞passive income，你條傻閪都得㗎，你做唔到姐

請問唔支持可以點

香港人傳統智慧，講就天下無敵

咁我都正評樓主當反抗左先
之後再喺連登屌其他人港豬唔反抗

你個名

之前d黃豬好興用呢句笑鳩支那人
依家boooooooooooomerang

成日上連登，有時都覺得自己太激進

繼續撐啦量地官

唔知幾時開始就覺得好貼切

做藍絲算啦

繼續撐啦，聽日記得準時返工啦

樓豬用緊鍵盤反抗
好型

想知樓主有咩大計反抗

想知如果上新聞比記者採訪，應該點稱呼自己？

又嚟呢啲論調

大把人唔支持強制檢測，唔開門咪已經係其中一種反抗囉

係咪個個攞菜刀上街先算反抗？

一陣反抗唔成功又屌話唔夠人反抗唔夠激

一陣夠激俾人拉晒又話拉晒啦冇希望啦

總之一日未成功都有得屌香港人

反你老母呀
而家政府主動帶頭攬炒基層港豬阻人收工 我就係要哩啲呀

樓主我同國屍都準備好啦，幾時一齊反抗呀，唔好識屌唔識反，國屍會屌柒你

所以cc台咪神憎鬼厭囉

成班口頭勇武、冷氣軍師
政治上腦盲反

整色整水勞民傷財大龍鳯、
藥石亂投大海撈針得個吉！

林鄭冇能、禍港殃民！

你都係一樣姐

又鳩spin，屈鳩時事台所有人都係呢種人

你咪撚戇鳩啦
得樓主係會咁勇武
其他人全部都港豬支持極權政府架
樓主清泉嚟

咁全香港都反抗咗啦

推你老母閪咩

唔驗既話恐懼撚帶頭督灰

用住支牛 屌下公務員就好黃嫁啦

又唔係全部既
但出得呢啲論調既成日都係時事台會員呢

連豬淨係識話政府防疫唔夠力
意思同支持政府抗疫其實無分別，只係搵嘢屌政府當反抗
幫政府捉人唔戴口罩、聚會就不遺餘力仲順民過大陸人，反咩抗哂鳩氣

依句萬能key ，key 落BNO 撚同留港撚都得

有班黃嘅撚樣重撐班支那狗嘅仆街政策

所以如果萬一你個區被封 你都唔檢 你都留係屋企堅拒唔開門 等班警察破門？ 然後自己俾罰款 又要俾錢整返好度門？

香港人話：休息係走更遠嘅路啊

嘥鳩氣啦
扮瞓，水滾咪唔駛醒囉

所以之前250戶冇應門，想知係咪會250道門都會爆？

可以唔交罰款，但係預咗要坐監，你唔敢就唔好做。

咁講，如果去到強力到反抗唔到 呢個就睇個人能唔能夠承擔到後果啦
但就最基本要做到不合作
而唔係企喺政府嗰邊幫佢人，又話佢抗疫做得唔夠好，授權佢更大嘅權力

好快有人駁唔到就話你打稻草人架啦